PS4 hdmi一問

我個電腦mon得hdmi輸出 有咩方法先可以玩到PS4??

插hdmi 線

唔明你問咩

個mon無hdmi輸入 都玩到??

屌小學生都不如

電腦mon點會無輸入
如果無咪買個藍色轉換頭插囉

不如你諗清楚你想問咩
或者試下插線先啦

輸入同輸出都未識分
返去讀下書啦 打乜柒機

有hdmi輸出無hdmi輸入

1999

試下插咗線先啦

Mon 除左聲音畫面可以輸出
仲有咩可以出

巴打想個mon有得一正一負跟住自插

屌你個Mon係唔係內置CPU display hard disk ram 之後輸出比部主機？

唔係嘅，樓主番小學讀多兩年先

你去買部只有hdmi輸入既ps4咪可以玩個電腦芒囉

On9樓主部機係咪all in one?
係既話就收得皮